（緊急·求收養) 紫倉

最近屋企隻紫倉生bb，但因為本身都係慣左一籠一隻咁樣怕打交，所以依家屋企無咩位再放多隻，會唔會有好心人可以收留佢不勝感激

有興趣
本身養緊隻杏色

有啊！pm？

or tg？